石原聰美老公正面照曝光！傳身家豐厚、身兼多家公司董事，被讚外貌帥氣不輸明星？

日劇女神石原聰美早前（1/10）透過傳媒公開手寫信宣布已婚，正式成為人妻。消息一出讓無數男生心碎一地，更有傳女神婚訊一出立即令股價大跌，認真誇張。相信大家都十分好奇這位能夠娶得女神歸的男人到底是怎樣。而近日就有傳媒公開了一張，據稱就是石原聰美老公的正面照，連帶他的背景亦被曝光。網民紛紛大讚他雖然是圈外人，但就擁有不輸圈內明星的帥氣外貌！

日本媒體《女性自身》新一期報導，石原的老公因為從小就跟著父親到國外生活，所以能夠說到一口流利外語。到18歲時便回到日本考進東京大學，在學期間活躍於足球、股票投資等社團中，看來投資興趣早種在大學期間。

現時任職於美商高盛證券的他，主力收購企業的業務，在業界受到非常好的評價。除此之後，他還經營太陽能發電及演藝經紀公司，同時兼任新進IT企業、大型美容瘦身Salon等多家企業的董事。保守估計他的年薪應超過5000萬日圓（約370萬港元），不僅如此，石原老公性格謙虛，而且為人善良、樂善好施，不時捐錢資助國外貧民。

據知他曾經接受過訪問，而在訪問中他提到，希望將來的另一半是能夠一起聊工作或時事話題的人，聽起來似乎與注重心靈溝通、有個人的生活態度的石原相當合襯。有學識、事業有成、擁有帥氣外貌，還有謙虛善良的性格，難怪能夠得到女神芳心！

有錢咪外貌帥氣囉

日本野狼樣
一定晚晚玩顏射

有錢佬嚟講幾好樣

個樣有d似石原

又幾撚型

真

黃又南

做愛一定好撚勁

Bad boy feel

唔怪知得石原bb個嘴仔愈黎愈腫
而家咁乾燥肯定屌到咀仔爆哂刷